股票真係乜都假，心態最重要

呢排輸到要結衣縮食，失眠，今朝仲痾血屎 而家菊花仲有血
但又唔甘心清倉走人

未羸過 就開始輸 我唔撚想玩拉

對上一次賺錢已經係qq 8月出孽積

港股最重要
1. 本多
2. 運氣
3. 夠狠

係咪講緊Me

之前比2382 輸到戶口 由廿皮得番 幾萬
即刻入番十皮野 買QQ 近牛 賺番曬

圖呢?

走啦，講咗幾多次你唔啱玩